{
"Learn More →": "了解更多 →",
"Loading topics...": "正在加载主题...",
"Download the App": "下载应用程序",
"Topics": "主题",
"New Topic": "新主题",
"Loading...": "加载中...",
"Unlock art, stories, and games that spark emotional & cognitive growth.": "解锁能够激发情感和认知成长的艺术、故事和游戏。",
"Get daily insights tailored to your child’s age, needs & growth pace — backed by experts.": "在专家的支持下，获取根据您孩子的年龄、需求和成长速度量身定制的每日见解。",
"Learn with real parents and vetted experts, any time you need.": "随时与真正的父母和经过审查的专家一起学习。",
"No topics available at the moment.": "目前没有可用的主题。",
"David, Father of a 5-Year-Old": "大卫，5 岁孩子的父亲",
"Personalized Parenting Support:": "个性化育儿支持：",
"Creativity & Learning, in one hub": "创造力和学习，集中在一个中心",
"Community & Expert Access": "社区和专家访问",
"Parenting is tough — but it doesn’t have to feel that way. Genius Parenting AI helps you understand your child’s needs, build routines, spark creativity, and grow together — one meaningful moment at a time.": "养育子女是艰难的——但不一定非要这样。 Genius Parenting AI 可帮助您了解孩子的需求、制定常规、激发创造力并共同成长——一次一个有意义的时刻。",
"James, Dad of a 7-Year-Old": "詹姆斯，7 岁孩子的父亲",
"Real parents. Real results.": "真正的父母。真实的结果。",
"\"Genius Parenting AI transformed my approach — it’s part emotional support, part creative spark, all in one app.\"": "“Genius Parenting AI 改变了我的方法——一部分是情感支持，一部分是创意火花，全部都在一个应用程序中。”",
"\"I finally feel confident about my child's social skills thanks to the MindBridge feature. It's like having a coach!\"": "“借助 MindBridge 功能，我终于对孩子的社交技能充满信心。就像有一位教练一样！”",
"\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter's progress effortlessly.\"": "“我喜欢里程碑追踪器！它让我保持冷静，帮助我轻松追踪女儿的进步。”",
"Edit Article | Genius Parenting AI": "编辑文章 |天才育儿人工智能",
"Every parent needs a helping hand. Meet yours.": "每个父母都需要伸出援助之手。遇见你的。",
"Genius Parenting AI": "天才育儿人工智能",
"Sarah, Mom of Two": "莎拉，两个孩子的妈妈",
"Why Genius Parenting AI?": "为什么选择天才育儿人工智能？",
"AI Insights": "人工智能洞察",
"Parenting": "育儿",
"Short, science-based growth guides.": "简短、基于科学的成长指南。",
"Get Personalized AI Insights": "获得个性化的人工智能见解",
"Mini Courses that grow with you": "迷你课程，伴你成长",
"Grow social-emotional skills together.": "一起培养社交情感技能。",
"Explore what you can do with Genius Parenting AI": "探索 Genius Parenting AI 可以做什么",
"Build Emotional Awareness": "建立情感意识",
"Want to track milestones without spreadsheets?": "想要在没有电子表格的情况下跟踪里程碑吗？",
"Bite-size reads that matter today.": "今天的小读物很重要。",
"Guidance matched to your child.": "与您的孩子相匹配的指导。",
"Learn with real families & experts.": "与真实的家庭和专家一起学习。",
"Free to try. No credit card needed.": "免费尝试。无需信用卡。",
"Join a Multicultural, Inclusive Parenting Community": "加入多元文化、包容性的育儿社区",
"Daily Boost based on child’s mood, progress & upcoming needs": "根据孩子的情绪、进步和即将到来的需求进行每日强化",
"Get Personalized": "获得个性化",
"Name": "姓名",
"Share Your Feedback": "分享您的反馈",
"just a tap away": "只需轻按一下即可",
"Email Address": "电子邮件",
"Hot Topics and Tips": "热门话题和技巧",
"Download the App!": "下载应用程序！",
"Your name": "你的名字",
"Bug Report": "错误报告",
"Suggestion": "建议",
"Message": "信息",
"Do you wish you had expert-backed parenting advice, instantly?": "您是否希望立即获得专家支持的育儿建议？",
"Praise": "称赞",
"Craving fun ways to build creativity & learning at home?": "渴望通过有趣的方式在家中培养创造力和学习吗？",
"Download Genius Parenting AI and make parenting feel… lighter.": "下载 Genius Parenting AI，让育儿感觉……更轻松。",
"Submit Feedback": "提交反馈",
"Thank You!": "谢谢你！",
"Close": "关闭",
"What's on your mind?": "你在想什么？",
"Post": "邮政",
"Save Changes": "保存更改",
"-- Please choose an option --": "-- 请选择一个选项 --",
"We value your opinion and read every message. Let us know how we can improve.": "我们重视您的意见并阅读每条消息。让我们知道如何改进。",
"Feedback - Parent Genius AI": "反馈 - 家长天才AI",
"Page Title - Parent Genius AI": "页面标题 - 家长天才 AI",
"Functions - Parent Genius AI": "功能 - 家长天才AI",
"Delete": "删除",
"Title": "标题",
"Back": "后退",
"your.email@example.com": "your.email@example.com",
"Type of Feedback": "反馈类型",
"General Comment": "一般评论",
"Edit Expert Essay": "编辑专家论文",
"Your feedback message": "您的反馈信息",
"Posts - Parent Genius AI": "帖子 - 家长天才 AI",
"Description": "描述",
"Back to List": "返回列表",
"We'll use this to follow up on your feedback if needed.": "如果需要，我们将用它来跟进您的反馈。",
"Thank you for your feedback. Your input is valuable to us. We will process your feedback and send email back to you soon.": "感谢您的反馈。您的意见对我们很有价值。我们将处理您的反馈并尽快向您发送电子邮件。",
"Tip Text": "提示文字",
"Course Title": "课程名称",
"Course Content": "课程内容",
"Tips": "尖端",
"Save Course": "保存课程",
"Icon Image": "图标图像",
"New Article | Genius Parenting AI": "新文章 |天才育儿人工智能",
"Loading Course...": "正在加载课程...",
"Save Topic": "保存主题",
"Expert Section": "专家组",
"Icon Image (Optional)": "图标图像（可选）",
"Add New Component": "添加新组件",
"Topic Title": "主题名称",
"Translations (JSON)": "翻译 (JSON)",
"New Tip": "新提示",
"Upload an image for the course icon (e.g., PNG, JPEG).": "上传课程图标的图像（例如 PNG、JPEG）。",
"View Features": "查看功能",
"Every parent’s journey begins with a question:": "每个父母的旅程都从一个问题开始：",
"No tips available at the moment.": "目前没有可用的提示。",
"The beginning of our story": "我们故事的开始",
"Community Guidelines - Parent Genius AI": "社区准则 - Parent Genius AI",
"Our Vision": "我们的愿景",
"Our Mission": "我们的使命",
"Parenting looks different for everyone, but one feeling is universal — the need for support, reassurance, and guidance that actually fits your life.": "每个人的养育方式都不同，但有一种感觉是普遍存在的——需要真正适合你生活的支持、保证和指导。",
"Parent Genius AI": "家长天才人工智能",
"Why we built this app": "我们为什么构建这个应用程序",
"Loading tips...": "加载提示...",
"An AI chat assistant that never sleeps, ready when nobody else can be.": "永不休眠的 AI 聊天助手，在其他人无法做好准备时做好准备。",
"Tips and courses that are matched to your personality, not just your child’s age.": "适合您个性的提示和课程，而不仅仅是您孩子的年龄。",
"So we asked: What if parents had a tool that could meet them exactly where they are?": "所以我们问：如果父母有一个工具可以准确地满足他们的需要，会怎样？",
"A community where parents connect, share, and grow together.": "家长们相互联系、分享和共同成长的社区。",
"Some are dreamers, full of hope as they imagine holding a child for the first time. Some are expecting hearts, learning to navigate the joy and nerves of pregnancy. Some are new nests, awake at 3AM with a crying baby in their arms. Others are foundation builders, setting boundaries with toddlers who are testing the world, or explorer guides, helping little ones take their first steps into school and independence.": "有些人是梦想家，当他们想象第一次抱孩子时充满希望。有些人正期待着心灵，学习驾驭怀孕的喜悦和紧张。有些是新窝，凌晨 3 点就醒了，怀里抱着哭闹的婴儿。其他人是基础建设者，为正在测试世界的幼儿设定界限，或者是探险家指南，帮助小孩子迈出上学和独立的第一步。",
"A quiz that takes just 30 seconds to understand you.": "只需 30 秒即可了解您的测验。",
"Our mission is to provide parents with actionable insights, expert advice, and innovative           resources, helping them create nurturing environments where children can grow, thrive,           and develop the skills they need to succeed in life.": "我们的使命是为家长提供切实可行的见解、专家建议和创新资源，帮助他们创造培育环境，使孩子能够成长、茁壮成长并发展他们在生活中取得成功所需的技能。",
"To empower parents with the knowledge, tools, and support they need to create loving,           supportive families that nurture growth, foster resilience, and inspire the next generation           to thrive with confidence, compassion, and curiosity.": "为父母提供所需的知识、工具和支持，以创建充满爱心、相互支持的家庭，促进成长、培养适应能力，并激励下一代充满信心、同情心和好奇心地茁壮成长。",
"Our logo & brand identity": "我们的标志和品牌标识",
"The Dreamer": "梦想家",
"We built Genius Parenting AI to be that partner. Not another “how-to” manual, but a guide that listens first,             then responds in a way that feels personal, practical, and compassionate.": "我们打造 Genius Parenting AI 来成为这样的合作伙伴。不是另一本“操作方法”手册，而是一本首先倾听，然后以个人、实用和富有同情心的方式做出回应的指南。",
"That’s why we created Genius Parenting AI.": "这就是我们创建 Genius Parenting AI 的原因。",
"“Am I ready? Am I doing this right?”": "“我准备好了吗？我这样做对吗？”",
"Parenting doesn't come with a manual": "育儿没有手册",
"For every parent, at every stage": "对于每个阶段的每一位家长",
"We saw a gap. Too often, parents are given generic advice that doesn’t reflect their culture, personality,or stage of life. Parenting isn’t one-size-fits-all.": "我们看到了一个缺口。很多时候，父母得到的建议并不反映他们的文化、个性或人生阶段。养育子女并不是一刀切的。",
"Our logo is more than design — it’s a symbol of what we believe in.": "我们的标志不仅仅是设计——它是我们信仰的象征。",
"The colors represent diversity, inclusivity, and the warmth of family love.": "颜色代表多样性、包容性和家庭之爱的温暖。",
"Address:": "地址：",
"Contact Us": "联系我们",
"Email:": "电子邮件：",
"Company:": "公司：",
"The Foundation Builder": "基础建设者",
"The circular form mirrors unconditional love and the never-ending journey of parenting — growth, connection, and new beginnings.": "圆形反映了无条件的爱和永无止境的养育之旅——成长、联系和新的开始。",
"GNM399 Ventures Corp.": "GNM399 风险投资公司",
"Preparing emotionally and physically for parenthood.": "为成为父母做好情感和身体上的准备。",
"The Explorer’s Guide": "探险家指南",
"The Expecting Heart": "期待的心",
"The New Nest": "新巢",
"Our Courses": "我们的课程",
"Adjusting to baby cues, sleepless nights, and bonding.": "适应宝宝的暗示、不眠之夜和亲密关系。",
"Looking for reassurance and guidance during pregnancy.": "在怀孕期间寻求安慰和指导。",
"The modern, clean style shows our commitment to keeping things simple and approachable.": "现代、简洁的风格体现了我们对保持简单和平易近人的承诺。",
"Supporting early school years, curiosity, and social skills.": "支持早期学年、好奇心和社交技能。",
"Have questions or need support? We’re here for you every step of the way.": "有疑问或需要支持吗？我们全程为您服务。",
"support@geniusParentingAI.ca": "support@geniusParentingAI.ca",
"Navigating tantrums and toddler independence.": "应对发脾气和幼儿独立。",
"Become a Member": "成为会员",
"Learn More": "了解更多",
"New Course": "新课程",
"At Genius Parenting AI, we believe when parents feel supported, children flourish. And when children flourish, the future becomes brighter for us all.": "在 Genius Parenting AI，我们相信，当父母感受到支持时，孩子就会蓬勃发展。当孩子们茁壮成长时，我们所有人的未来都会变得更加光明。",
"Creative Thinking in a World of AI": "人工智能世界中的创造性思维",
"Membership-Only Courses Include:": "会员专享课程包括：",
"Genius Parenting AI Membership": "天才育儿人工智能会员",
"For parents who want to go deeper, grow further, and unlock more...": "对于想要更深入、更进一步、解锁更多的父母...",
"No courses available at the moment.": "目前没有可用的课程。",
"doesn’t stop at the basics": "不停留在基础知识上",
"Advanced Parenting Courses": "高级育儿课程",
"2112 W Broadway, Unit 208, Vancouver, BC V6K 2C8, Canada": "2112 W 百老汇, 单元 208, 温哥华, BC V6K 2C8, 加拿大",
"Genius Parenting AI — Membership": "Genius Parenting AI — 会员资格",
"What’s Inside Membership?": "什么是内部会员资格？",
"Go beyond the foundations with in-depth, practical guidance.": "通过深入、实用的指导超越基础。",
"Parenting is a journey — and sometimes, the basics just aren’t enough...": "养育孩子是一段旅程——有时，仅有基础知识还不够……",
"Building Emotional Intelligence in Parents": "培养父母的情商",
"Mental Health & Emotional Well-being in the Age of AI": "人工智能时代的心理健康和情绪健康",
"Discounts on partner resources and workshops": "合作伙伴资源和研讨会折扣",
"Handling Everyday Conflicts with Confidence": "自信地处理日常冲突",
"Parents": "父母",
"Live Q&As with parenting experts": "与育儿专家进行现场问答",
"Advanced courses not available in the free plan": "免费计划中不提供高级课程",
"What Skills Will Future Generations Need?": "子孙后代需要什么技能？",
"Study Smarter: AI + STEM for Parents & Kids": "更聪明地学习：面向家长和孩子的 AI + STEM",
"Loading courses...": "正在加载课程...",
"How It Works": "它是如何运作的",
"Because parenting": "因为养育孩子",
"Families": "家庭",
"AI-Powered Sentiment Analysis for Parenting & Emotional Understanding": "人工智能支持的情感分析，用于育儿和情感理解",
"Time-Smart Families: Time Management Skills Together": "时间聪明的家庭：共同的时间管理技巧",
"Parents who have already completed our Foundation Courses and want more depth.": "已经完成我们的基础课程并想要更深入课程的家长。",
"Take the 30-Second Personality Test — discover your parenting style.": "参加 30 秒性格测试 — 发现您的养育方式。",
"Each is an extended version of the Foundation Courses, packed with step-by-step guidance, practical       exercises, and expert-led strategies.": "每门课程都是基础课程的扩展版本，包含分步指导、实践练习和专家主导的策略。",
"Families facing complex daily challenges looking for practical strategies.": "面临复杂日常挑战的家庭正在寻找实用的策略。",
"Caregivers who believe in ongoing growth and want to connect with like-minded parents.": "相信持续成长并希望与志同道合的父母建立联系的看护者。",
"Invitation-only Parent Circles for deeper connections": "仅限受邀者参加的家长圈子，可建立更深入的联系",
"Think of Membership as your “graduate level” in parenting — tailored for the realities you’re facing today.": "将会员资格视为您在育儿方面的“研究生级别”——专为您今天面临的现实而定制。",
"Parent Voices": "家长心声",
"Parent of 2 kids": "2个孩子的家长",
"Who Is Membership For?": "会员资格适合谁？",
"Caregivers": "照顾者",
"Exclusive Member Benefits": "会员专享福利",
"“The Parent Circles are amazing. I finally found people who understand my struggles without judgment.”": "“家长圈太棒了。我终于找到了不带评判地理解我的挣扎的人。”",
"Early access to new tools and features": "尽早使用新工具和功能",
"Start with the Personality Test": "从性格测试开始",
"Upgrade to Membership and unlock advanced courses + benefits.": "升级为会员并解锁高级课程+福利。",
"Explore your Foundation Course path.": "探索您的基础课程路径。",
"“The advanced courses gave me practical strategies I could use right away — it feels like this app actually grows with me.”": "“高级课程为我提供了可以立即使用的实用策略 - 感觉这个应用程序实际上与我一起成长。”",
"Because raising a child takes a village — and we’re building one for you.": "因为养育一个孩子需要一个村庄——而我们正在为您建造一个村庄。",
"\"Practical, reassuring, and fast. The checklists are gold.\"": "“实用、放心、快捷。清单是黄金。”",
"Cancel": "取消",
"Join Us!": "加入我们！",
"First-time parent": "第一次当父母",
"Create a New Course": "创建新课程",
"Mei, first-time parent": "梅，第一次当父母",
"Responsibilities:": "职责：",
"UI/UX Designer": "用户界面/用户体验设计师",
"Requirements:": "要求：",
"Join the Community And share your thoughts and problems": "加入社区并分享您的想法和问题",
"We are looking for a creative UI/UX designer who can craft intuitive and visually appealing user experiences for our platform.": "我们正在寻找一位富有创意的 UI/UX 设计师，他可以为我们的平台打造直观且具有视觉吸引力的用户体验。",
"2+ years of experience in UI/UX design.": "2年以上UI/UX设计经验。",
"At Parent Genius AI, we are building the future of parenting support.              We value innovation, transparency, and collaboration.              Join our team and help shape a brighter future for families worldwide!": "在 Parent Genius AI，我们正在构建育儿支持的未来。              我们重视创新、透明度和协作。              加入我们的团队，帮助全世界的家庭塑造更美好的未来！",
"Design and prototype user-friendly interfaces for web and mobile applications.": "为网络和移动应用程序设计用户友好的界面并制作原型。",
"Enter the title for your new course. You can add content after creation.": "输入新课程的标题。您可以在创建后添加内容。",
"Children Education Expert": "儿童教育专家",
"Save and Continue to Edit": "保存并继续编辑",
"Join Us - Parent Genius AI": "加入我们 - 家长天才AI",
"Location:": "地点：",
"How to Apply": "如何申请",
"Website:": "网站：",
"Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
"Background in child development, education, or psychology.": "儿童发展、教育或心理学背景。",
"Proficiency in Figma, Adobe XD, or similar tools.": "熟练使用 Figma、Adobe XD 或类似工具。",
"Conduct user research and usability testing to enhance product design.": "进行用户研究和可用性测试以增强产品设计。",
"We are looking for a passionate expert in children's education to help us develop evidence-based parenting content.": "我们正在寻找一位充满热情的儿童教育专家来帮助我们开发基于证据的育儿内容。",
"Collaborate with developers and stakeholders to ensure a seamless user experience.": "与开发人员和利益相关者合作，确保无缝的用户体验。",
"Understanding of user-centered design principles.": "理解以用户为中心的设计原则。",
"Advise on child psychology and developmental best practices.": "就儿童心理学和发展最佳实践提供建议。",
"Work Email:": "工作邮箱：",
"How much does it cost?": "它要多少钱？",
"Collaborate with AI engineers to enhance educational recommendations.": "与人工智能工程师合作，增强教育建议。",
"Experience in curriculum design or early childhood education.": "有课程设计或幼儿教育经验。",
"Create engaging, research-backed parenting resources.": "创建引人入胜、有研究支持的育儿资源。",
"Most apps give general tips based on one culture. Genius Parenting AI understands the tug between your roots and your new life in Canada. We offer advice, milestones, routines, and even community discussions with a multicultural lens.": "大多数应用程序都会提供基于一种文化的一般提示。 Genius Parenting AI 了解您的根源与您在加拿大的新生活之间的拉扯。我们从多元文化的角度提供建议、里程碑、例行公事，甚至社区讨论。",
"Is this app only for people who already have kids?": "这个应用程序只适合已经有孩子的人吗？",
"What is Genius Parenting AI?": "什么是天才育儿人工智能？",
"How is this different from other parenting apps?": "这与其他育儿应用程序有何不同？",
"Strong communication and writing skills.": "较强的沟通和写作能力。",
"Interested in joining our mission? Send your resume and a short introduction to": "有兴趣加入我们的使命吗？将您的简历和简短的介绍发送至",
"Who is this app for?": "这个应用程序适合谁？",
"Genius Parenting AI is a support app made for international parents in Canada who are raising (or planning to raise) kids between two cultures. We help you blend your traditions with Canadian life, offering real advice, a community space, and easy tools for parenting from newborn to 12 years old.": "Genius Parenting AI 是一款为在加拿大养育（或计划养育）两种文化的孩子的国际父母设计的支持应用程序。我们帮助您将您的传统与加拿大生活融为一体，为从新生儿到 12 岁的育儿提供真正的建议、社区空间和简单的工具。",
"If you're an immigrant, newcomer, international student, or first-generation parent raising kids in Canada (or even expecting), this app is for you! Whether you're from Asia, Africa, Europe, Latin America, or anywhere else—you’ll find a home here.": "如果您是移民、新移民、国际学生或在加拿大抚养孩子（甚至怀孕）的第一代父母，这个应用程序适合您！无论您来自亚洲、非洲、欧洲、拉丁美洲还是其他任何地方，您都会在这里找到家。",
"Login": "登录",
"Sign Up": "报名",
"What kind of help can I find on the app?": "我可以在应用程序上找到哪些帮助？",
"Genius Parenting AI is free to download! Some premium tools (like personal coaching or workshops) might have a fee later, but basic features, advice, and community access will always be free.": "天才育儿AI免费下载！一些高级工具（例如个人辅导或研讨会）可能会稍后收费，但基本功能、建议和社区访问将始终免费。",
"Can I connect with other parents like me?": "我可以与像我一样的其他家长联系吗？",
"About Us": "关于我们",
"Expert": "专家",
"Nope! If you're expecting or planning to have kids soon, you’re 100% welcome. We’ve got resources for you too—from preparing for parenthood in a new country to navigating early childhood.": "没有！如果您期待或计划很快要孩子，我们 100% 欢迎您。我们还为您提供了资源——从为在新国家为人父母做准备到如何度过幼儿期。",
"Not at all! We are working toward offering multilingual support, starting with simple English, and expanding based on user needs. In future updates, you’ll be able to choose your preferred language for advice and tips.": "一点也不！我们正在努力提供多语言支持，从简单的英语开始，并根据用户需求进行扩展。在未来的更新中，您将能够选择您喜欢的语言来获取建议和提示。",
"Yes! That’s a huge part of Genius Parenting AI. You can join community circles based on your child's age, your background, your city, or topics you care about.": "是的！这是 Genius Parenting AI 的重要组成部分。您可以根据孩子的年龄、您的背景、您所在的城市或您关心的主题加入社区圈。",
"FAQ": "常问问题",
"Feedback": "反馈",
"Community": "社区",
"Connect": "连接",
"Parenting Resources": "育儿资源",
"Become a member": "成为会员",
"Profile": "轮廓",
"School & Social Life": "学校和社交生活",
"Emotional Development": "情感发展",
"Absolutely. We don't sell your info. Your conversations, stories, and data are private and protected. Genius Parenting AI is built by real parents who care about trust, not by big corporations looking to cash in.": "绝对地。我们不会出售您的信息。您的对话、故事和数据都是私密且受保护的。 Genius Parenting AI 是由真正关心信任的父母打造的，而不是由寻求赚钱的大公司打造的。",
"Growth & Milestones": "成长与里程碑",
"Segments": "段",
"Is my information safe?": "我的信息安全吗？",
"Create Expert Essay": "创建专家论文",
"Child Experts": "儿童专家",
"Neighbourhood Network": "邻里网络",
"Admin": "行政",
"Playmates&amp;Families Nearby": "附近的玩伴和家人",
"Sign Out": "登出",
"Create a New Expert Essay": "创建新的专家论文",
"Courses": "课程",
"I'm still learning English / French. Will that be a problem?": "我还在学习英语/法语。这会有问题吗？",
"Why it matters": "为什么这很重要",
"From the first day of daycare to navigating teenage cliques, school and friendships shape a child’s world. Parents can be the anchor — supporting learning, social skills, and resilience when challenges show up.": "从上托儿所的第一天到处理青少年派系，学校和友谊塑造了孩子的世界。父母可以成为支柱——在出现挑战时支持学习、社交技能和恢复能力。",
"Studies from McGill University show that children who feel supported socially are more likely to succeed academically. Peer relationships and parent-school collaboration play a major role in confidence, identity, and future leadership.": "麦吉尔大学的研究表明，感受到社会支持的孩子更有可能在学业上取得成功。同伴关系和家长与学校的合作在信心、认同和未来领导力方面发挥着重要作用。",
"You’ll get: Culturally blended parenting advice, Child growth trackers, Bilingual/bicultural tips, Mental health support for you and your child, Activities and routines for different age groups, A safe community to ask questions and share experiences.": "您将获得： 文化融合的育儿建议、儿童成长跟踪器、双语/双文化提示、为您和您的孩子提供的心理健康支持、适合不同年龄段的活动和例行公事、可以提出问题和分享经验的安全社区。",
"Privacy Policy": "隐私政策",
"Community Guidelines": "社区准则",
"Download Genius Parenting AI and make parenting feel... lighter.": "下载 Genius Parenting AI，让育儿变得更轻松。",
"Raising a child isn’t just about milestones — it’s about emotions. Helping kids name, manage, and express their feelings sets the foundation for lifelong resilience and healthy relationships.": "养育孩子不仅仅关乎里程碑，还关乎情感。帮助孩子命名、管理和表达自己的感受，为终生的适应力和健康的人际关系奠定了基础。",
"Every stage of childhood brings new growth — from first steps to first exams. Tracking milestones isn’t about comparison, but about celebrating progress and knowing when to support extra help.": "童年的每个阶段都会带来新的成长——从第一步到第一次考试。跟踪里程碑并不是为了比较，而是为了庆祝进步并了解何时支持额外帮助。",
"Terms of Use": "使用条款",
"Developmental psychology (Piaget, Erikson) shows that each stage brings unique opportunities and risks. Understanding where your child is helps you respond with empathy — not pressure.": "发展心理学（皮亚杰，埃里克森）表明，每个阶段都会带来独特的机遇和风险。了解孩子的处境有助于您以同理心回应，而不是施加压力。",
"2025 Parent Genius AI. All rights reserved.": "2025 家长天才人工智能。版权所有。",
"GNM399 Ventures Corp. | Vancouver, BC, Canada": "GNM399 风险投资公司 |加拿大不列颠哥伦比亚省温哥华",
"Parenting isn’t meant to be done alone. This pillar brings you practical guides, tools, and tips — everything from daily routines to tech boundaries — so you feel supported, not overwhelmed.": "养育子女并不意味着要独自完成。该支柱为您带来实用指南、工具和技巧——从日常生活到技术边界的一切——让您感到受到支持，而不是不知所措。",
"Parenting is the only job without formal training. Access to evidence-based resources helps parents feel less isolated and more empowered. It’s not about “perfect parenting” — it’s about having the right tools at the right time.": "养育孩子是唯一没有经过正规培训的工作。获得基于证据的资源可以帮助父母减少孤立感并增强权力。这不是“完美的养育方式”——而是在正确的时间拥有正确的工具。",
"Research from the Canadian Paediatric Society shows kids who grow up with strong emotional support       are more confident, less anxious, and better at problem-solving. Parents with high emotional       intelligence (EQ) raise kids who thrive not just in school, but in friendships and future workplaces.": "加拿大儿科协会的研究表明，在强有力的情感支持下成长的孩子会更自信、更少焦虑，并且更善于解决问题。高情商（EQ）的父母培养的孩子不仅在学校里茁壮成长，而且在友谊和未来的工作场所中也能茁壮成长。",
"Sometimes parenting questions need more than a Google search. This pillar features insights from child psychologists, pediatricians, educators, and cultural experts to guide you with reliable, compassionate advice.": "有时，育儿问题需要的不仅仅是谷歌搜索。该支柱汇集了儿童心理学家、儿科医生、教育工作者和文化专家的见解，为您提供可靠、富有同情心的建议。",
"Support Groups": "支持团体",
"Encouragement": "鼓励",
"Parents are bombarded with advice — some helpful, some harmful. Access to expert-backed knowledge ensures families build trust in what really works. Expert input also helps parents feel reassured, especially in moments of uncertainty.": "父母们会收到大量的建议——有些是有帮助的，有些是有害的。获得专家支持的知识可确保家庭对真正有效的方法建立信任。专家的意见也可以帮助父母感到安心，尤其是在不确定的时刻。",
"Creativity & Learning, in One Hub": "创造力与学习，集中在一个中心",
"GeniusParenting AI": "天才育儿人工智能",
"What You’ll Get:": "您将得到什么：",
"Safe Space": "安全空间",
"Community & Expert": "社区与专家",
"You’re Not Alone": "你并不孤单",
"What You’ll Find:": "您会发现什么：",
"Children learn best through curiosity, imagination, and play. At Genius Parenting AI, we give you a hub full of creative tools that help spark both emotional intelligence and cognitive growth.": "孩子们通过好奇心、想象力和玩耍来学习最好。在 Genius Parenting AI，我们为您提供了一个充满创意工具的中心，有助于激发情商和认知发展。",
"Real-time support groups for different parenting stages.": "针对不同育儿阶段的实时支持小组。",
"Access to vetted child development experts for trusted answers.": "向经过审查的儿童发展专家寻求可信的答案。",
"Parenting can feel lonely, but it doesn’t have to be. With Genius Parenting AI, you join a community of parents around the world — all sharing experiences, challenges, and real wins. And when you need expert advice, it’s right there too.": "养育子女可能会感到孤独，但不一定如此。借助 Genius Parenting AI，您可以加入世界各地的家长社区，所有人都可以分享经验、挑战和真正的胜利。当您需要专家建议时，它也在那里。",
"Encouragement that reminds you: you’re not in this alone.": "鼓励提醒您：您并不孤单。",
"A safe parent-to-parent space to ask questions and swap stories.": "一个安全的家长间提问和交流故事的空间。",
"Ideas you can use anytime (from road trips to rainy days).": "您可以随时使用的想法（从公路旅行到雨天）。",
"Simple, fun ways to build focus and creativity at home.": "在家中培养注意力和创造力的简单、有趣的方法。",
"Insights": "见解",
"Strategies": "策略",
"Confidence": "信心",
"Parenting Made Personal": "个性化育儿",
"Parenting Insights": "育儿见解",
"Where Play Meets Growth": "游戏与成长的结合",
"Storytelling & Games": "讲故事和游戏",
"Guided Learning Prompts": "指导学习提示",
"Art & Activities": "艺术与活动",
"Personalized Parenting Support": "个性化育儿支持",
"Foster empathy, resilience, and problem-solving.": "培养同理心、适应力和解决问题的能力。",
"Explore Creative Tools in the courses": "在课程中探索创意工具",
"Hot Topics – GeniusParenting AI": "热门话题 – 天才育儿AI",
"Hot topics, real talk": "热点话题，真实对话",
"What’s hot this week?": "本周有什么热点？",
"Parenting changes fast. We keep up — so you don’t have to.": "育儿方式变化很快。我们会跟上——所以您不必跟上。",
"Raising Kids in Two Cultures": "在两种文化中抚养孩子",
"Tech Tantrums: How Much Screen Time Is Too Much?": "科技发脾气：多少屏幕时间算太多？",
"Is My Child Falling Behind Emotionally?": "我的孩子在情感上落后了吗？",
"When Siblings Fight Dirty": "当兄弟姐妹打架时",
"What science says + how real families manage it.": "科学所说+真实家庭如何管理。",
"Daily insights tailored to your child's age, needs, and pace of growth.": "根据您孩子的年龄、需求和成长速度量身定制的每日见解。",
"Because parenting guidance only works if it works for you.": "因为育儿指导只有适合您才有效。",
"Confidence that the advice you’re seeing is backed by child development experts.": "相信您所看到的建议得到了儿童发展专家的支持。",
"Parenting strategies that match your personality style.": "符合您个性风格的育儿策略。",
"No two families are the same. That’s why Genius Parenting AI begins by learning about you — your style, your values, your stage of parenting. Through our quick personality quiz and child profile setup, we create a daily experience that feels custom-built for your home.": "没有两个家庭是相同的。这就是为什么天才育儿人工智能首先要了解你——你的风格、你的价值观、你的育儿阶段。通过我们的快速性格测验和儿童档案设置，我们创造了一种为您的家量身定制的日常体验。",
"Because learning isn’t about worksheets — it’s about wonder.": "因为学习不是关于工作表，而是关于奇迹。",
"Showing you why these activities matter for your child’s development.": "向您展示为什么这些活动对您孩子的发展很重要。",
"Ever feel like you're the only one wondering about screen time limits, friendship drama, or what’s “too early” for social media? Hot Topics brings together trending questions, quick expert takes, and real parent stories — all in one scroll.": "您是否曾经觉得自己是唯一一个对屏幕时间限制、友谊剧或社交媒体“为时过早”的事物感到好奇的人？热门话题汇集了热门问题、快速专家观点和真实的家长故事 - 全部集中在一个卷轴中。",
"Take the 30-Second Quiz to Get Your Personalized Plan": "参加 30 秒测验以获得您的个性化计划",
"Navigating language, identity, and intergenerational values.": "探索语言、身份和代际价值观。",
"What to look for — and how to support without pressure.": "寻找什么——以及如何在没有压力的情况下提供支持。",
"What's Inside?": "里面有什么？",
"What makes Hot Topics unique?": "热门话题有何独特之处？",
"Sensory Overload or “Just Being Difficult”?": "感官超载还是“只是感到困难”？",
"My Child Says 'I Hate You' — Now What?": "我的孩子说“我恨你”——现在怎么办？",
"Genius AI Chat – GeniusParenting AI": "天才AI聊天 – GeniusParenting AI",
"Explore Hot Topics": "探索热门话题",
"Community pulse": "社区脉搏",
"Welcome to the Genius Parenting Community": "欢迎来到天才育儿社区",
"Because parenting is better together.": "因为共同养育孩子会更好。",
"Emotional honesty, boundary-setting, and healing after hard words.": "情感上的诚实、界限的设定以及严厉言语后的治愈。",
"Scripts, consequences, and peace plans that work.": "有效的剧本、后果和和平计划。",
"Curated by parenting coaches + AI trend detection": "育儿教练精心策划+AI趋势检测",
"How to tell the difference — and support their nervous system.": "如何辨别差异并支持他们的神经系统。",
"Culturally inclusive, reflecting Canadian family dynamics": "文化包容，反映加拿大家庭动态",
"Join Genius Parenting AI and never parent in isolation again.": "加入天才育儿人工智能，不再孤立育儿。",
"Blends quick-read expert advice with real parent voices": "将快速阅读的专家建议与真实家长的声音相结合",
"Curious about what parents are talking about this week?": "想知道本周家长们都在谈论什么吗？",
"Why Join the Community?": "为什么加入社区？",
"Parent Circles": "家长圈子",
"Parent-to-Parent Tips Exchange": "家长与家长的技巧交流",
"Live Q&As + Weekly Check-ins": "现场问答 + 每周签到",
"Share your experience in the community.": "在社区分享您的经验。",
"Feel inspired, not judged": "感受灵感，而不是评判",
"Created with real parents": "与真实父母共同创作",
"Mini courses that grow with you!": "迷你课程，伴你成长！",
"Aisha, mom of a 4-year-old": "艾莎，4岁孩子的妈妈",
"Join the community today — Free": "立即加入社区 — 免费",
"Research-backed & practical": "研究支持且实用",
"Mini Courses – GeniusParenting AI": "迷你课程 – GeniusParenting AI",
"Finally, parenting advice that fits into nap time. Short, science-backed lessons designed with real parents and child development experts.": "最后，适合午睡时间的育儿建议。由真正的父母和儿童发展专家设计的简短、有科学依据的课程。",
"You’re not alone — connect with people who get it": "你并不孤单——与了解它的人联系",
"Two difficulty levels": "两个难度级别",
"Strategies grounded in child development science — no fluff.": "基于儿童发展科学的策略——没有废话。",
"Bite-size, practical lessons you can start today. Built on developmental psychology and co-created with real families.": "今天就可以开始简单实用的课程。以发展心理学为基础，与真实家庭共同创作。",
"\"I love the milestone tracker! It keeps me calm and helps me track my daughter’s progress effortlessly.\"": "“我喜欢里程碑追踪器！它让我保持冷静，帮助我轻松追踪女儿的进步。”",
"Tested with busy families to actually fit real life.": "经过忙碌家庭的测试，确实适合现实生活。",
"\"Genius Parenting AI transformed my approach — it's part emotional support, part creative spark, all in one app.\"”": "“天才育儿人工智能改变了我的方法——它部分是情感支持，部分是创意火花，全部都在一个应用程序中。”",
"Finally, parenting advice that fits into nap time.": "最后，适合午睡时间的育儿建议。",
"Get real-world solutions from parents walking the same road": "从走同一条路的父母那里获得现实世界的解决方案",
"Choose your pace — simple starters or deeper dives.": "选择您的节奏 - 简单的入门或深入的潜水。",
"Self-paced": "自定进度",
"Easy action plans": "简单的行动计划",
"You'll get:": "你会得到：",
"Find your Parent vibe!": "找到你的父母氛围！",
"Results this week": "本周结果",
"(8–12 min lessons)": "（8-12 分钟课程）",
"A Power Tip to make this week smoother": "让本周更加顺利的强力秘诀",
"Features that make our Mini Courses different": "让我们的迷你课程与众不同的功能",
"Step-by-step routines you can use the same day.": "您可以在同一天使用分步例程。",
"Parenting across borders?": "跨国育儿？",
"Your Parenting Personality Type": "你的育儿性格类型",
"Start your first free mini course": "开始您的第一个免费迷你课程",
"Being an international parent isn’t easy — you’re balancing culture, languages, and parenting styles.       But guess what? You’re not alone.": "成为一名国际父母并不容易——你需要平衡文化、语言和养育方式。       但你猜怎么着？你并不孤单。",
"Designed with developmental psychology + lived experience": "发展心理学+生活体验设计",
"“The mini course on emotional regulation changed the way we parent — and helped my child feel truly understood.”": "“关于情绪调节的迷你课程改变了我们为人父母的方式，并帮助我的孩子感到真正被理解。”",
"Small changes, real progress you can feel quickly.": "微小的改变，你很快就能感受到真正的进步。",
"Tailored Mini–Course Suggestions to fit your parenting style": "量身定制的迷你课程建议，适合您的育儿风格",
"Helps you discover tips that actually fit your vibe": "帮助您发现真正适合您氛围的技巧",
"Firm, rooted in values, believes in discipline + respect.": "坚定，植根于价值观，相信纪律+尊重。",
"Designed for international parents navigating parenting in a new culture": "专为在新文化中驾驭养育子女的国际父母而设计",
"Creative Flow": "创意流程",
"parenting personalities": "育儿个性",
"Why take the Quiz?": "为什么要参加测验？",
"Download the app and begin a short, science-based course today.": "立即下载该应用程序并开始简短的科学课程。",
"Respectful Rock": "恭敬摇滚",
"A Badge to show off in the app": "在应用程序中炫耀的徽章",
"Mindful Mixer": "正念搅拌机",
"Quick + fun (just 5 questions!)": "快速+有趣（只有 5 个问题！）",
"Sneak peek of": "先睹为快",
"Zero judgment—only encouragement": "零评判——只有鼓励",
"Pauses, listens, talks things out. Calm but sometimes overthinks.": "停下来，倾听，把事情说出来。冷静，但有时会想太多。",
"Ready? Take the quiz": "准备好？参加测验",
"Free, playful, loves messy joy + connection.": "自由、顽皮、喜欢混乱的快乐+联系。",
"Gentle, laid-back, unbothered… mostly!": "温柔、悠闲、不受干扰……大多数情况下！",
"After the Quiz: What You’ll Unlock": "测验结束后：您将解锁什么",
"After the Quiz: What you’ll unlock": "测验结束后：您将解锁什么",
"Personalized Power Tip you can use right away": "您可以立即使用的个性化电源提示",
"Access to hot topics & community discussions where all parents share their stories": "参与热门话题和社区讨论，所有家长都可以分享他们的故事",
"Mini-Course Recommendations to grow your strengths (like Open Communication, Building Trust, Raising Curious & Creative Kids)": "增强你的优势的迷你课程推荐（如开放式沟通、建立信任、培养好奇和有创造力的孩子）",
"Q": "问",
"A": "一个",
"Built for parents, not robots": "专为父母而不是机器人打造",
"It’s not just smart — It gets you": "它不仅智能，而且让您受益匪浅",
"What can you talk to Genius Chat about?": "您可以与 Genius Chat 讨论什么？",
"Chill Guardian": "寒冷守护者",
"Hot Topics & Community": "热门话题和社区",
"Power Tip": "电源提示",
"Course Recommendations": "课程推荐",
"BEHAVIOR & TANTRUMS": "行为与发脾气",
"\"I feel like I’m failing. Is that normal?\"": "“我感觉自己很失败。这正常吗？”",
"EMOTIONAL SUPPORT FOR YOU": "为您提供情感支持",
"Genius Chat helps you coach instead of control.": "Genius Chat 可以帮助您指导而不是控制。",
"DAILY ROUTINES": "日常生活",
"SCHOOL & LEARNING": "学校与学习",
"\"I want to learn how to parent without yelling.\"": "“我想学习如何在不大喊大叫的情况下为人父母。”",
"Use empathetic, non-judgmental language": "使用善解人意、非评判性的语言",
"Why it feels so human": "为什么感觉如此人性化",
"MINI–COURSES & LEARNING NUGGETS": "迷你课程和学习金块",
"Parenting is full of questions, doubts, and “Am I doing this right?” moments...": "养育子女充满了问题、疑惑，以及“我这样做对吗？”瞬间...",
"Unlike generic AI bots, Genius Chat lives and breathes parenting. It doesn’t just spit out           answers — it gently coaches, supports, and grows with you.": "与一般的人工智能机器人不同，天才聊天以育儿为生。它不只是给出答案——它还会温柔地指导、支持你，并与你一起成长。",
"“What should I do when my toddler keeps hitting?”": "“当我的孩子不停地打人时，我该怎么办？”",
"Here’s what other parents are asking — and loving:": "以下是其他父母的要求和喜爱：",
"→": null,
"Alia": "阿莉亚",
"←": null,
"\"How do I get my child to sleep without battles?\"": "“我怎样才能让我的孩子在不吵架的情况下入睡呢？”",
"“My kid says 'I hate you!' — what should I do?”": "“我的孩子说‘我恨你！’ - 我应该怎么办？”",
"We trained Genius Chat to…": "我们训练天才聊天来……",
"Validate emotions before offering tools": "在提供工具之前验证情绪",
"Adapt to your parenting style and your child’s age": "适应您的教养方式和孩子的年龄",
"\"That must have felt really hard to hear. When kids say that, it usually means they’re \t      overwhelmed. Would you like a calm script you can use today?\"": "“这一定让人觉得很难听。当孩子们这么说时，通常意味着他们不知所措。你想要一个今天可以使用的平静剧本吗？”",
"“Genius Parenting AI transformed my evenings. It gave me gentle scripts and concrete steps — our bedtime is calm again.”": "“天才育儿人工智能改变了我的夜晚。它给了我温和的脚本和具体的步骤——我们的就寝时间又恢复平静了。”",
"Jacob, first-time dad": "雅各布，第一次当爸爸",
"Erin, mom of two": "艾琳，两个孩子的妈妈",
"LOREM IPSUM DOLOR": "对不起",
"“I voice-type a question during nap time and get an answer that just makes sense. It feels like texting a coach.”": "“我在午睡时用语音输入一个问题，然后得到一个有意义的答案。感觉就像给教练发短信一样。”",
"No appointments. No judgment. Just real help, right when you need it.": "没有预约。没有判断力。在您需要时提供真正的帮助。",
"Start talking to Genius AI — Free": "开始与 Genius AI 交谈 — 免费",
"“The ‘what to say’ examples are gold. I screenshot them and use them in the moment.”": "“‘说什么’的例子是黄金。我将它们截图并立即使用它们。”",
"“Lorem ipsum dolor sit amet cons ectetu?”": "“你想知道痛苦本身的真相吗？”",
"Playmates&Families Nearby": "附近的玩伴和家人",
"Next": "下一个",
"Prev": "上一篇",
"Neighbourhood": "邻里",
"Neighbourhood:": "邻里：",
"Please select your neighbourhood.": "请选择您的社区。",
"Please select your neighbourhood": "请选择您的社区",
"This list is managed in Strapi.": "该列表在 Strapi 中管理。",
"Lines per page": "每页行数",
"Community Play Places": "社区游乐场所",
"Play Places": "游玩场所",
"No places found yet.": "还没有找到地方。",
"Find community play places (parks, libraries, community centres) by neighbourhood.": "按街区查找社区游乐场所（公园、图书馆、社区中心）。",
"Development": "发展",
"Genius Parenting AI is a support app made for international parents in Canada who are raising (or planning to raise) kids between two cultures. We help you blend your traditions with Canadian life, offering real advice, a community space, and easy tools for parenting from newborn to 18 years old.": "Genius Parenting AI 是一款为在加拿大养育（或计划养育）两种文化的孩子的国际父母设计的支持应用程序。我们帮助您将您的传统与加拿大生活融为一体，为从新生儿到 18 岁的育儿提供真正的建议、社区空间和简单的工具。",
"No.": "不。",
"How much does membership cost?": "会员费是多少？",
"Why do you offer a paid membership at all?": "你们为什么要提供付费会员资格？",
"Improve the platform responsibly": "负责任地改进平台",
"Keep the core experience accessible and ad-free": "保持核心体验易于访问且无广告",
"Maintain high-quality educational content": "保持高质量的教育内容",
"Is GeniusParentingAI really free to use?": "GeniusParentingAI真的可以免费使用吗？",
"No verified email required": "无需验证电子邮件",
"No — and this is a core principle for us.": "不——这是我们的核心原则。",
"Optional membership helps us:": "可选的会员资格可以帮助我们：",
"Membership is never required to access GeniusParentingAI. Whether you choose to join as a member or not, our commitment to calm, ethical parenting support remains the same.": "访问 GeniusParentingAI 不需要会员资格。无论您是否选择加入成为会员，我们对冷静、道德的育儿支持的承诺始终如一。",
"We do not process or store your payment information ourselves.": "我们自己不会处理或存储您的付款信息。",
"We believe parents should decide freely whether and when to support us.": "我们相信父母应该自由决定是否以及何时支持我们。",
"Parents can use the platform without payment. We also offer an optional membership for those who find value and wish to support ongoing development and additional features. Membership is always your choice.": "家长无需付费即可使用该平台。我们还为那些发现价值并希望支持持续开发和附加功能的人提供可选会员资格。会员资格始终是您的选择。",
"Do I need to become a member to use GeniusParentingAI?": "我需要成为会员才能使用 GeniusParentingAI 吗？",
"Yes. GeniusParentingAI is free to start and free to explore.": "是的。 GeniusParentingAI 可以免费启动并免费探索。",
"Do you collect personal information about me or my child?": "您是否收集有关我或我孩子的个人信息？",
"Membership pricing is shown clearly at the time of sign-up and is handled securely through Apple’s in-app purchase system.": "会员定价在注册时清晰显示，并通过 Apple 的应用内购买系统安全处理。",
"No real-name requirement": "没有实名要求",
"Because building a thoughtful, ethical, privacy-first platform takes care and resources.": "因为建立一个深思熟虑、符合道德、隐私至上的平台需要细心和资源。",
"GeniusParentingAI is designed to support learning and reflection, not to collect data.": "GeniusParentingAI 旨在支持学习和反思，而不是收集数据。",
"Yes. GeniusParentingAI is designed to be anonymous by default.": "是的。 GeniusParentingAI 默认设计为匿名。",
"No mandatory personal or child-identifiable data": "没有强制性的个人或儿童身份数据",
"Is my information anonymous?": "我的信息是匿名的吗？",
"You can explore and use the platform without revealing your identity. We intentionally minimize data collection to protect families’ privacy.": "您可以探索和使用该平台，而无需透露您的身份。我们有意尽量减少数据收集，以保护家庭的隐私。",
"GeniusParentingAI does not replace professional advice, diagnose children, or make decisions for families. AI is a tool to support thinking — not to judge, instruct, or pressure.": "GeniusParentingAI 不会取代专业建议、诊断儿童或为家庭做出决定。人工智能是一种支持思考的工具，而不是判断、指导或施加压力的工具。",
"Reflect on situations": "反思情况",
"We also do not share personal data with advertisers or third parties.": "我们也不与广告商或第三方共享个人数据。",
"AI is used thoughtfully and responsibly to help parents:": "深思熟虑和负责任地使用人工智能来帮助父母：",
"We encourage parents to seek qualified professionals when needed.": "我们鼓励家长在需要时寻求合格的专业人士。",
"GeniusParentingAI is an educational support tool, not a substitute for:": "GeniusParentingAI 是一种教育支持工具，不能替代：",
"Medical advice": "医疗建议",
"Is GeniusParentingAI a replacement for professional parenting advice or therapy?": "GeniusParentingAI 可以替代专业育儿建议或治疗吗？",
"Mental health care": "心理保健",
"How is AI used in GeniusParentingAI? Is it safe?": "GeniusParentingAI如何运用AI？安全吗？",
"Do you sell or share user data?": "您出售或共享用户数据吗？",
"No. We do not sell user data. Ever.": "不。我们不出售用户数据。曾经。",
"Consider different perspectives": "考虑不同的观点",
"Who created GeniusParentingAI?": "谁创建了 GeniusParentingAI？",
"Think through possible approaches": "思考可能的方法",
"Professional therapy or diagnosis": "专业治疗或诊断",
"The platform was built from both professional knowledge and real-life parenting challenges, with the goal of supporting parents without judgment.": "该平台是根据专业知识和现实生活中的育儿挑战而建立的，目的是不带评判地为父母提供支持。",
"GeniusParentingAI was created by an educator and a software professional who combine expertise in child development, parenting education, and real-life parenting experience to support families with compassionate, judgment-free guidance.": "GeniusParentingAI 由一位教育家和一位软件专业人士创建，他们结合了儿童发展、育儿教育和现实生活育儿经验方面的专业知识，为家庭提供富有同情心、不带判断力的指导。",
"Who is this platform for?": "这个平台适合谁？",
"Parents and caregivers": "父母和照顾者",
"That’s okay.": "没关系。",
"Families seeking thoughtful, calm support": "寻求周到、冷静支持的家庭",
"GeniusParentingAI is for:": "GeniusParentingAI 适用于：",
"You do not need to be a “perfect parent” to belong here.": "您不需要成为“完美的父母”才能属于这里。",
"You can explore GeniusParentingAI freely, without commitment. Take your time, see how it feels, and decide what’s right for your family.": "您可以自由探索 GeniusParentingAI，无需任何承诺。慢慢来，看看感觉如何，然后决定什么适合你的家人。",
"Can institutions or educators collaborate with GeniusParentingAI?": "机构或教育工作者可以与 GeniusParentingAI 合作吗？",
"Educators and practitioners interested in ethical parent education": "对道德家长教育感兴趣的教育工作者和从业者",
"Please contact us through the appropriate channel for collaboration inquiries.": "请通过适当的渠道联系我们进行合作咨询。",
"Yes. We welcome conversations with educators, researchers, and institutions interested in parent education, child development, and family well-being.": "是的。我们欢迎与对家长教育、儿童发展和家庭福祉感兴趣的教育工作者、研究人员和机构进行对话。",
"What if I’m not sure this is right for me?": "如果我不确定这是否适合我怎么办？",
"Parenting is personal — support should be too.": "养育孩子是个人的事情——支持也应该如此。",
"2025 Genius Parenting AI. All rights reserved.": "2025 天才育儿人工智能。版权所有。",
"No. We do not sell user data.": "不。我们不出售用户数据。"
}